大家最重口味試過對住邊個打j

我試過J胡定欣，佢esquire個輯相真係好好J

我自己口味好輕,
但我知有人試過對鮑姐打J

汪亞姐 家燕媽媽

宮雪花

巴打你幾多歲

樓主

咪玩啦

ok

30

我對d靜態野扯唔起
唔知點解

無圖點打

醉酒狀態下
梁齊昕

渣ga 一啲想像力都無

人妖

數學書

香港公主瘦嗰時都唔差，abc樣

好多人妖都靚過正常女人，但我唔會j

@princejoyce

對住啲畢氏定理打飛機

姐係邊個

日本人妖AV
個男優同人妖69互含

瘦嗰時還可以

幻想過比盧覓雪搏手搏腳強暴 用佢把死人聲問我係咪好驚 好想走呢 諗起都扯

過去做人太孤獨 開始對狗打飛機

屌你老母 好撚核突

俾靚女強暴唔好

英女皇硬幣

好眼力

呢輯相真係好正，我都成日j

靚女冇強暴呢個效果 要有點不情願先夠強

Catgirl

開會俾個肥婆上司屌完,
一時火遮眼開fb對住佢張相打J
射完之後望住張紙巾上面自己果堆米青
覺得好對唔住佢地

睇d靚女邊all屎邊打j

平時見到顆樹都可以用念力打j

欣宜

我就算睇J圖睇到扯
都係要開返套av先打到
淨睇圖唔會想打
我都唔知點解

女超人AV
日本識變大嗰種
唔係美國女超人

以前好似有肥蛆post....

邵音音

成班9UP, 唔多信

林雪

同我攔出去

我都試過咁，不過j果個個樣係唔差

鐵甲萬能俠......2號

碌鳩會頂到廁所板

渣ga

係睇住d靚女個屎眼漏d屎出黎，我再打j

劇情係點，比啲怪獸輪姦?

氏賀Y太

咪係，胡定欣至少都叫做j得落，成班又欣直又catgirl

好玩唔玩走去玩屎

玩晒佢，玩大d

比靚嘅痴線婆姦，又驚又爽

Dodo姐

同汪阿姐同家燕姐一樣，睇下幾多年前

林
鄭

電腦芒

j倒影嘅自己

其實如果現實真係有女痾俾你睇？你真係扯到？
我想像唔到係果陣臭味之下點扯到旗

個個都對住個芒打，仲唔重口味

條女一邊踎喺度屙屎，一邊擘開佢對腳，將佢攬埋自己度咁屌

隻怪獸拎啲電燈磨女起人個西
磨到爆晒火花

有臭味難講d，隔住個Mon多少有差別

姐係點 諗唔到個情景

睇住佢屎眼擴張個一下，逐d逐d all出黎再睇返佢個表情

磨柱

總之個女超人俾人糟則
又用觸手纏住佢
搞到個身爆火花咁囉

講還講

樓豬

啤牌隻queen

Cat girl

qbear：啤牌隻Q

我女神邵音音 一諗起佢呢 要即刻馬上要打個飛機架喇

對狗打

混血巨乳美魔女Maria Cordero

唔好講畀人知係

狗

快點蛋姦你

劉德華，非基

都唔揀魯芬
渣ga

要睇返啲原圖補血

謀殺子女

Sor
驚得滯報左驚

Bam

開始對狗打飛機

佢有冇教你點樣J多DD

Who?

對狗打飛機

鮑姐 米雪姐 汪阿姐

燒賣

風間由美

catgirl

對住隻狗

腿張開 老江湖

試下學槍王黑澤咁
制裁佢

華春瑩

吳仁惠

林鄭

花姨——香港紫彩乃

葛博士——香港川上優

林琳——香港小出遙

女神——已無一個AV女優比得上佢了，呢個姿勢，直接打樁機吧

仲以為棋靈王開post

我有個朋友對住新聞台既女主播打丁，點知鏡頭一轉就影住689... 喺呢一瞬間，我朋友就射左

最後佢應該成為左世上第一個丁689既人

鮑姐

sick ball

點解我會想留名

佢有時都幾靚吖 唔算重口味啩

銀仔背後的女英王

乜撚都無
點J啊
你話佢有鳩都有啲想法啊

...

試過中學開住果陣好憎果條臭西港女女同學D相
對住佢打J, 發泄, 一邊諗住夾硬屌佢, 粗暴對佢, 一邊J, 望住佢D相

(條臭西臭格, 但個樣都唔差, 眼大大, 有腳, 又成米7高)

都咪話，盧覓雪呢D應該好餓男人，好耐未聞過男人除。
你肯舔佢塊鮑半個鐘，佢真係會同你含吹舔啜、騎到唔比你走，你攤喺度做大爺都得。諗起都爽

巴打識玩 但我傾向肉隨砧板上 當我江門古仔咁舞

嘩屌你老母口交部都啱！！

上原花咁款

但上原花大波好多

你舔到佢發情，騎住你時，你覺得你仲郁到咩？
到時你都一樣係肉隨砧板上。
反而唔舔下佢，佢呢個年紀會有D乾，驚會磨得唔舒服。

P.S. 幾年前流傳佢有條含撚片，但一直都搵唔到，可惜

咁欣宜正過上原花喎，覺得佢皮膚滑D、緊緻D。
同埋佢有少少鳳眼，你企喺度、佢跪喺度幫你吹時，鳳眼上睄，份外sexy

歐派函數

楊千嬅

鄭秀文

兩個對我黎講都係唔正常

佢應該見到咩男人都發情 好餓咁 條友一定追住含 一滴不剩咁吸啜晒落胃 然後食家腔咁講 好鮮味 屌你又扯啦

Susan Sanrandon

中年日本女議員

識食一定j林鄭月娥

六十路

依張 諗起都扯扯地

事頭婆比飯你食比書你讀，你居然J佢

J表姐你好野

呢三個look真係J得過喎

啲人話連登仔變態我都唔撚信，呢刻，我信了

J呢張

當撈曾潮文

渡邊直美

痴撚線post

兩女一杯

j自己

Lm

吉川愛美

睇過一半先係人妖
但對波好正
就J埋落去

Iron man

聖母瑪利亞

自己

留名睇紅心Queen

滅絕師太

藍妹啤酒

鏡

<~ 呢個gif

容祖兒

J 腦魔

牙肉王

做咩要負評胡定欣喎

係腦魔個手指隆

睇comment講盧覓雪同欣宜睇到扯咗，是否正常？

邊個先？求seed。

天音エミル

泉水らん

城星凜

Miran

Venus Lux

呢幾個人妖堅正喎。

其實佢地真係幾挑得起性慾，好正常呀

試過j個對腳幼到牙籤咁嘅女同學

春卷

正常 實正常架

做乜9

佢唔依起棚牙笑其實唔差

冇圖,怕自爆

羊閪 .... 都唔知點解會搵到圖來j

但對腳幼有咩咁重口味

cls

Ching識貨，淨係個身份都可以J五次

我都係咁話

唔知點解諗左林雪

This

記得有人對過kappa logo 打飛機

胡定欣

加甜thx

巴打你真識食

樓主做咩打自己老母

俾你黎將軍澳aeon j 飽佢 成日見到佢

又瘦又乾 小新眉 唔識欣賞

以前唔識諗 試過J學生妹 而家間唔時諗返都好撚後悔

蠟筆小新漫畫書入面d姐姐

有咩咁重口味

屌 係喎

巴打識食
我仲幻想埋蘇屍黃一齊挷實我玩前後夾攻
前面肥雪用大吸力吮我條小香腸
後面蘇屍黃用佢條好似莫邪咁撚樣嘅長舌鑽我屎眼
哇屌真係諗起到不得了,前列腺液標撚哂出黎

不孝子

pornhub search shemale同ladyboy

BNO

咪攪事啦 蘇屍黃行撚開啲啦
喂 咋咋林啦 聽到都鳩縮 再一掌刮落你半軟不硬嘅賓周度 呢穫真係強姦啦

比卡超

胡定欣幾好j

麼牙

點解胡定欣都算
仲打算留名睇
林病 葉劉 陳方 三大女神
仲點少得呀law蘭姐呀

當年專登變喪屍睇住佢嚟J